想收wanna one fan meeting 飛 愈前愈好

想收wanna one fan meeting飛 愈前愈好 希望買到雙字母行 唔該哂啊
我tg係cloudcloud22